參見皇帝誠哥 慈山寺善信：萬歲萬歲

發佈日期：2017年2月24日
誠哥唔敢講自己提名邊個特首候選人，係咪「奶粉」詭譎莫測，但佢嘅「誠粉」就肯定好多。話說大埔慈山寺係誠哥前年用15億元興建，屬漢傳佛教的寺廟。入面有個全球第二高、達76米、以青銅合金鑄造的戶外觀音像，不時有善信去參拜。今年年初四，誠哥亦著住羽絨，精神奕奕現身自己主場慈山寺，「高高在上」同各位善信拜年︰「各位新年如意，樣樣吉祥！大家好，健康幸福！多謝！」

短短幾句祝福，已引來「誠粉」大喊「多謝你」。最後主持祝「大和尚同李生龍馬精神、身體健康」，誠哥雙手合十，準備離開之際，台下的「誠粉」更大叫︰「長命百歲！長命千歲！萬歲萬歲！」唔知仲以為誠哥做咗皇帝，接受民眾的祝福。

誠哥仲坐住以金布包邊的工程車，由一樓「下凡」。落地後善信即報以熱烈的掌聲，誠哥都笑笑口︰「歡迎咁多位。」來到慈山寺點只得誠哥祝福，仲有一支啡色樽蓋、印有佛教經文的屈臣氏蒸餾「聖水」，聽講係資深善信先有。

慈山寺出名的，仲有設防彈設備的宿舍，三幢宿舍中，有一幢的二樓，有5間房安裝了防彈玻璃，部分牆身內嵌防彈鋼板。據秘書長倪啟瑞話，防彈宿舍係供任何有需要的人士使用，並非為誰專設。但除咗誠皇帝外，其實仲有邊個有需要？

撰文：宗菁華

壹週Plus :

數上果位，其實你貼錯左台，呢度係時事台

痴線

最尾屈臣氏聖水笑咗